# Собираем StarterKit #

Это необходимо для того, чтобы можно было сразу начать работать над новым проектом, не собирая попутно все грабли.

### Порядок работы с репозиторием ###

* все свои изменения/дополнения делайте в ветке с вашим никнеймом. Например, если Андрей что-то захотел добавить, он создает ветку "AndreyO" и работает в ней. Чтобы потом мы сделали ревью и если все норм, то слили в мастер.

### TODO ###

* gulpfile
* базовая структура папок
* придумать что-нибудь для bower(не шарю в нем)
* создание генератора для Yeoman, чтобы "yo picom-starter-kit" и работаешь